開學有無聽到d 藍絲謬論

純粹想知有冇藍絲short 到呢個地步

估計有藍絲會咁講：

1.）如果唔係中央放咁多資源起咁多學校 你地邊度有書讀呀？

2.）中央寧願比香港先富起來起咁多學校 廢青罷咩課呀？

3.）全靠當年中英聯合聲明大陸咁硬淨咋，唔係你有書讀？

呢D人 真係好難教化

香港係自負盈虧，點樣中央比資源呀？

免費教育係英國人幫香港建立，食撚懵左？

環球真係隨時夠膽死寫得出
話皇仁/華仁/聖保羅等名校都係北京搞出來都有機會寫得出